賀狗獸算唔算豬隊友，明明中国可以偷偷整人工軍人/運動員

只要是石頭，到哪裏都不會發光的。

好多科技家都講
共實佢做的野技術含量唔係真係好高果類 好多人唔做是道德，倫理問題

當中 好多國家都可能暗中搞緊

有人話佢有蒲田系背景
計劃炒做呢單野去吹一堆概念去cap水

點知 連支國科學家都唔buy

所有相關人士都同佢割席

(總之依家係
無人提供資源
無人提供場地
無人提供人手

下呢個教授利用假簽名 自己做呢樣野
同所有人無關 )

中国割席得太可疑